［727腦出血義士］612基金話冇收過昏迷求助個案

關於之前有消息話，721有義士被打頭， 腦出血昏迷至今，好大機會變植物人。我問過612人道支援基金，只證明冇收過昏迷求助個案，不過我都鬆一口氣

需要更多fact check證明完全冇事

光復香港

時代革命

光

復

香

港

時

代

革

命

推

有消息未?
唔好變CONDOM